雲加你想我哭 憑恐嚇就能夠 而你其實不必真的要輸

藍斯踢得太醜
梅斯達非連勝
如直覺就將基佬都踢走

要是奧燒山狗 不拯救老白頭

托柒有用 還是根本沒有

邊間教會

雲加走啦
迷雲供奉埋呢幾個月就算啦

留名等全首

蒙維爾 左路上 張個波 斬出中場

雲加你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必輸波咁醜

玩留雲加

屌你